咪撚再用戒J名義呃J圖啦屌

發覺啲人成日都用戒J嘅名義出po
但實情就係想引人入嚟send J圖
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
利申: 戒緊J, 大家唔好影響我THX

戒J加油 唔影響你

多謝你嘅合作

加油

大家咁話

你都係想我地貼圖姐 你越想我越唔貼

喂呀! 叫你咗唔好影響我
btw, 名呢?

我唔係啲咁嘅人囉!